真人真事）女孩子，不再做仆街磁石了。

以下我分享嘅故事 有少少改篇 係我嘅心路歷程。
-------------
係1月1日 我同幾個好姊妹 慶祝新一年嘅開始 嗰陣時我仲同緊Alex 一齊 。
所謂嘅一齊其實我係一個第三者。
嗰日夜晚唔知佢係咪飲醉酒 佢打咗電話俾我 同左我講我愛你 我等左佢差唔多一年 一直都係佢嘅避風巷 我用盡一切嘅方法去愛佢去佢等佢
係1月1號夜晚 我仲記得嗰日係充滿甜蜜
因為我聽到佢同我講我愛你
嗰陣係接近大半年 我從來都未聽過佢同我講我愛你
更因為係咁 我願意花多半年嘅時間去等佢
甚至到呢一刻 我都覺得個晚嘅電話真係好甜好甜

Alex係一個好大男人好霸道嘅人但係我好鍾意 聽落有少少變態因為邊有人會鍾意俾人鬧
每次佢見到我俾人聊 啲衫着得暴露少少 同某個男仔玩得埋啲 或者同自己最friend嘅兄弟出街 佢都會嬲 會比說話我聽 我亦都唔介意去氹佢 因為我覺得佢咁樣係在意我緊張我

如果唔計佢係一個花心嘅男人 其實佢對我都好好 因為佢係一個會主動交代行蹤 會陪你傾計傾到你攰 飲酒會保護你嘅花心男

------------
" 我應承你 我唔會再比人傷害你" Alex WhatsApp 我
個刻其實心諗你都on9 咁嘅大話你都講得出 但係心諗你on9之餘我好白痴咁信咗 女人就係咁架啦明知男人鍾意講大話都照樣去信 嗰一刻我好有安全感 我好想繼續等佢
-------------
中間我哋有分過手 但最後都係掛住大家一齊翻 記得嗰日大家都飲咗酒 我坐咗係地下喊佢好大力咁攬住我 我不停鬧佢係你唔要我架 係你扔低我自己一個 去到最後呢 我哋都係好好咁樣一齊翻
------------
你知唔知道愛一個人係點架？
愛一個人呢 就係佢嘅情緒你會感覺到 好似連繫左咁 佢失落擔心唔開心
愛你嘅人一一都會感受到
因為愛你嘅人呢係會用心去了解你 言行舉止有唔同就會知道你有變化有情緒

無錯我就係感覺到 所以我預測到我哋關係會再告一段落
Alex 最後放棄左我 詳情唔係重點 因為我講咁耐只不過係呢個故事嘅序幕。

之後我遇到一個令我有精神病嘅男人- Dick

由細到大

好多人都會教你禮儀

例如出席重要場合要著得端莊，同朋友去街就著得輕鬆少少

食飯時候唔好講野，碗碟唔好撞到轟轟聲咁

但係就無人教你床上面應該點樣保持禮貌，搞到我出晒醜

首先我叫啊杰

話說琴日同朋友慶祝生日

咁我有一個好鐘意嘅朋友(叫啊晴)都有嚟

因為小弟啱啱好成年，咁就叫左幾打啤酒飲

我一路都知佢唔飲得，於是我就狂灌佢啦，就算執唔到屍都可以抽下水

本來佢都好抗拒，但係因為今日我生日，大家開心於是半推半就佢就開始飲

一路飲飲到十二點幾佢就醉左

咁我當然係懶好人咁送佢番屋企

call左架的士上到車，睇個倒後鏡見唔到d朋友

我就開始唔正經

一路摸摸摸，摸到番到佢屋企樓下先停手

p.s我知自己好賤，但係唔好鬧我住

落到車之後唔知佢係比我摸到high晒定係因為酒後亂性

佢居然同我講：「我屋企無人，你想唔想一齊試下做大人嘅感覺？」

上到屋我即刻同佢去沖涼，沖涼嗰陣比啲水淋一淋

我即刻清醒好多，我同佢講：「咁樣係唔啱架，不如算啦」

但係佢唔肯，重話琴日佢係我嘅人，今晚我就係佢嘅人咁話

佢一下就跪低係度，下面一路傳嚟啜啜聲

嗰下我就好似做左靚坤咁，眼都反埋

咁前戲做足之後我就抱左佢入房

我乜都唔識靜係識用傳教士

跟住佢都好配合

我一路頂佢又一路叫

叫到我心都痕埋

由於我無乜經驗，所以頂頂下有時會太大力成支抽左出嚟跟住頂錯位

但係佢都無炸型，重笑笑口叫我小心啲

咁過左半個鐘左右，我終於出左火

然後我就直接訓左，訓到今朝因為我要補課佢唔駛咁我無嘈醒佢就走左

我雖然鐘意佢，但係我覺得咁樣做係唔啱，所以我係佢床頭放左幾百蚊

我番到屋企梳洗完番到學校

我發言啲同學係度笑緊我

我問我啲fd咩事

佢話你比人唱啊，自己睇whatapp啦

我拎部手機出嚟就見到

「啊晴@鄧鏡波中學6.....」

我打開之後見到佢話

「你知唔知琴晚我同啊杰扑野，佢幾撚無品，自己出完火就訓」

後面一句sorry send錯

呢一刻我真係想死，我到底做錯左啲咩要搞到比人唱啊

濛咁快發功